生無可戀

無食慾
無性慾
無生存慾

不過唔夠膽自殺

咁算唔算正常